招募大量啤酒推廣員

工作地點：酒吧/中式酒樓/大排檔
時薪：90up/hr + commission $0.5/bottle
*合適者可長返

有意聯絡 相+經驗+希望工作地點+居住地區

雞就雞

樣中上， c級波ok?

利申：仔

男人ok ???

tg入面條友好撚mk

D cup，白滑清純ok?
利申 200磅肥婆